教育股走勢

各師兄點睇教股 大陸啲政策朝令夕改
宜家坐緊既會唔會忍痛放左佢